有冇人覺得刑事偵緝檔案3首主題曲一開頭好有幪面超人個feel？

重要係綠色

幪面超人古迦首歌片頭一開始個畫面